頭先個阿婆拜神老衲一腳踢走佢啲祭品同神主牌

勁撚有霸氣

毒撚自hi 係就拍片啦 柒頭。
唔好ff咁多啦 喺現實中你係一件垃圾

牛B死

你喺現實中老母俾10隻狗屌

老衲認同，區區一隻食屎狗要老衲拍片真係膽大妄為

衲dee好波

大明王朝四大偉人，李麗珍，袁崇煥，老衲，貧僧

當自己係邊個？

分身帳號？